# WaitTimed

С помощью `futex_like::WaitTimed` поток может встать в очередь ожидания с таймаутом:

```cpp
auto [woken, new_value] = futex_like::WaitTimed(state, kNotReady, 1s);
```

Если по истечении таймаута поток не был разбужен вызовом `WakeOne` / `WakeAll`, то он сам покинет очередь ожидания фьютекса.

Вызов возвращает пару (`woken`, `new_value`).

`woken` будет равен
- `true`, если 1) поток был разбужен с помощью вызовов `WakeOne` / `WakeAll` **или** 2) произошел spurious wakeup
- `false`, если истек таймаут

Между таймаутом и явным пробуждением есть гонка, так что `false` означает **лишь** то, что таймаут **точно истек**.
Был ли поток разбужен по таймеру или явным `Wake{One, All}` – неизвестно.

Если `woken == true`, то в `new_value` будет находиться новое значение атомика (отличное от `old`).
